老豆/老母有咩獨有技能?

我老母唔怕昆蟲 可以徒手活捉曱甴

我媽試過踩死隻老鼠

湊大左我

捉迷藏二十年

好勁

將我啲野收埋係異空間

爸爸試過追隻老鼠追撚左去廁所困獸鬥

佢9年前走左 好掛住佢

唔記得講 最後用刀湯開左佢

煮飯好叻
極少試過食暗黑料理

窮人生仔

我阿爸可以赤裸上身煎魚唔撚怕俾油彈到，煎到又香又脆
阿媽話佢結婚之前幾乎冇煮過飯。但係佢整乜撚野都好快上手，就算唔識整但係都整到好好食
不過都好耐冇食過住家飯

明明平時好早訓,訓遲小小都唔得,一打牌可以打通宵仲好精神

老母 做埋老豆個角色

對住我會好燥底但仍然愛我